想問有無人有好既工人姐姐介紹下？

屋企而家lee個唔係好掂 對鉅越好就越離譜
想問四年合約終止之後洗唔洗比任何額外費用

同埋可否介紹一個可以講到廣東話/普通話既工人姐姐又方方面都好既工人？

同問

好嘅都比人留住自用啦

push